[阿正] 利物浦 對 曼聯 4

誤中

慢撚到

Bot狗

慢

po霸回歸
今後所有po就由我哋兩個掌控

佢地而家有自己間廠 同埋黃店都有時無貨 因為多人人知同佢地真係好撚好飲
我買佢地買到同間小店個老闆熟埋 成日留貨
btw 如果你有人夾 佢地網站有送貨

Bot都開咁慢 留名等睇阿伯av圖

係咪有啲咩誤會

咁都誤中

Slow

好喜歡她

陪你到日出 把你看清楚
哭得累了的你看來睡的好無辜
在你耳邊輕輕說出最後的要求
不要對他說出一樣的話

你給我這一輩子都不想失聯的愛

好喜歡阿正

易清

都係逃唔過台豬既法眼

7雅都幾仆街

有幾

bot 典

有咩小店有得賣？
賣珍珠奶茶嗰啲？

你哋呢班人同我聽住，尤其是成日放負話想jump 戈班，一日未見到我利攞史無前例嘅4冠王都唔準提個死字住，我哋要做見證人，同壞人鬥命長知道未？

見台豬個和解list咁長就知佢幾小氣

唔係珍珠奶茶個d

元朗個幾間幾方便試下先

比狗爆左ac

Ok 我信你

會上癮 認真

最近又一晚醒幾次

俾人妻含醒 ！ 拉！

想搶晒啲1001
用心極為歹毒

純過路p

拉！好串囉

大家都俾某人呃過

真野拎出黎講

樓豬Pin番this

最冗：阿叔
最大量：台豬
最pure︰路p
最污：泡妹
最燈：迪列治
最春：波子
最mk︰奶西
最多news︰琴妹
最gay︰啦p
最理性迷軒：易ching
最ff: 樂子
最聖人: 柒倉
最惡: 比狗

好彩冇我

我都想

SNOW

無7雅

拉

你呃綠魔🥺🥺🥺

你最唐

樓豬Pin番this

最冗：阿叔
最大量：台豬
最pure︰路p
最污：泡妹
最燈：迪列治
最春：波子
最mk︰奶西
最多news︰琴妹
最gay︰啦p
最理性迷軒：易ching
最ff: 樂子
最聖人: 柒倉
最柒: 柒雅
最小氣: 米xxx
最惡: 比狗

唐兄

樓豬Pin番this

最冗：阿叔
最大量：台豬
最pure︰路p
最污：泡妹
最唐：迪列治
最春：波子
最mk︰奶西
最多news︰琴妹
最gay︰啦p
最理性迷軒：易ching
最ff: 樂子
最聖人: 柒倉
最柒：中東雅
最多幻想：樂子
最變態：11典
最燈：比狗
最friendly:牙米

我最惡就唔會比你班扑街jer住啦

樂子重覆左

屌你啦唐兄

你會咬人

樓豬Pin番this

最冗：阿叔
最大量：台豬
最pure︰路p
最污：泡妹
最唐：迪列治
最春：波子
最mk︰奶西
最多news︰琴妹
最gay︰啦p
最理性迷軒：易ching
最ff: 樂子
最聖人: 柒倉
最柒：中東雅
最變態：11典
最燈：比狗
最friendly:牙米

改咗了

你係最小氣呀

Me最垃圾

咁咪同台豬撞

好耐無睇過波啊屌！

冇啲咁嘅事

最低調

你醉愛elke(肥）

最走數

公認

做乜鳩

me最迷軒ok？

利po最friendly係me

咁明明利Post我OT最多

神會打鳩你地的

晏菲路掛福仔banner？

收嗲啦！

咁hunger dont wear club colour 既

個個收工你返工

咁佢係有心既
後生仔會咁樣做都好事黎

要改啦
最勤力: 阿叔

望啦
仲講

最多嗲：阿叔

DLLM比狗

最奴性:阿叔

唔係叫你唔好wfh果位掛

ot 有錢望多幾個鐘有咩所謂

變態嗰個係阿㊣

心弦無聲 如能彈撥便賜予生命 牽動感性
但願這生由你細聽 心聲的雋永
可否好到被承認
懇請一試後評定

Liverpool have set their sights on making a major signing in next summer's transfer window, when they believe their options will be wider and they could be headed in a different direction financially. #awlfc [@RealKevinPalmer]

There are some hopes that Virgil van Dijk could play for Liverpool again this season, with the club already preparing to open talks with the Dutch defender's advisers over a new contract. #awlfc [@RealKevinPalmer]

我受夠我的愛你比較多
也受夠你的愛沉默很久
承諾太多 多少會錯
你寧願難過也不要有結果

咁咪辣殺 明明咁卵多時間上水

呢個藉口睇到煩

咁仲理佢？ 走人啦on9

年經

最老

永遠拖字訣
唔知以為捧緊隊地區球隊有財政危機

想你望佢多啲

未必 比清話佢中學聽哥哥

幾時又得罪你

呢個真 公司得佢地兩個 屌閪無人知

Complication of the January window has been discussed, but when #LFC do buy a CB, it will be their intention that the player ultimately replaces Matip. Club sources say there are no designs on recruiting around the age of 30 for the position. Alaba is a hard NO. [@MelissaReddy_]

There is also the acknowledgment that a mid-season signing, without proper training time to bed in and feeling instant expectation and pressure, also offers no guarantees. [@MelissaReddy_ - @IndyFootball]

Liverpool are tracking a new centre-back in the summer transfer window and Michael Edwards' team will be working hard to identify the right target. One player who is of genuine interest is Brighton's Ben White. [@LivEchoLFC]

Liverpool work to a system that sees them scout the market for two transfer windows ahead, meaning any assessments filed on White was done so to potentially take a closer look in the summer of 2021. [@LivEchoLFC]

人都無件仲唔簽人

佢一歲等於我地七歲

夏天比個官你做啦

依家係咁放風vvd就復出 明啦

dllm hi

以前老細又係咁，
不過上到位

岩岩睇陳公個post話修頓哩啲中型班上年蝕成£76m，夏天啲中小型球會要撲水既分分鐘FSG又贏

扑多件

點解咁殘忍對我

點解絕情得咁快

比次機會呀老細

到時禁住黎搶

年紀係我double

Ching ho ball

買呢個啦

新垣結衣小背心上陣 晒腿講「想摸吓嘛？」被封處男殺手

無歐聯無人黎了

呢啲小背心先正

最煩係股東繼續幫f$g平反 個撚個都揸白卡

Battle囉

Liverpool have been offered the chance to sign Arsenal defender Sokratis this month. [@FabrizioRomano]

Liverpool were offered the defender partially because of the Greek’s relationship with Klopp from their days at Dortmund, although the Reds are yet to decide if they’re going to sign a centre-back this month. [@FabrizioRomano on his Here We Go Podcast]

不了 呢件垃圾 用rhys好過

真係睇唔厭

睇wiki高普教多仔嗰陣佢攞過德甲十一人

又改番名

利po已死

sor9ry 囉 廢事你地認我唔到

Liverpost 嗰班冚家剷廢中
快撚啲死咗去好過啦

講左你小氣架啦

收皮啦
你又會頂得順班股東嘅
佢哋仲要污名化反fsg嘅人

日日都摸 摸到厭

今集夫妻的世界好正

牙正 丁圖？

咁大

好多年前嘅事，佢退化成點真係冇人知

屌好想買

千幾不了

好撚貴雖然我無呢件

勁過我地愛侵力

是但一件台妹都屌打

Southampton Boss Ralph Hasenhuettl just confirmed that Danny Ings had a positive Covid result after the Liverpool game. [via @AdamBlackmore]

The match took place in January 4th and Danny Ings played the first 77 minutes of the game.

Ok

$20個字好貴

RB Leipzig are not considering selling their centre-back Dayot Upamecano this month even though he can leave in the summer for a cut-price €42m (£37.4m). [@FabrizioRomano - @guardian_sport]

Several Premier League clubs are interested, including Liverpool, Chelsea and Manchester United, as are Bayern. [@FabrizioRomano]

王子 1349

RB Leipzig 黑店
Keita
Timo Werner

真。。。體系球員

唔覺喎

痴線佬

輸好多heading wor

依家買Ben White 啦.
夏季放奧力治+Matip + Keita

ings奶左野

你話放就放咁買邊個替補佢地

Matip都放
痴撚線

當年佢話之後下半季
佢印名波衫 大特價5鎊都無人要

ben white 無可能winter transfer window買
疊埋心水summer買烏柏美簡奴算啦

基本上佢踢3場 抖5場
幾勁都假啦
又霸住一個CB位
長期都係3+1 個中堅

唔係fsg唔買後備中堅既話
根本就唔使chur到佢傷哂
你買完新中堅可以保證個新中堅可以唔傷兼有matip水準咩

呢個吹大左wor

唔買借都得姐頂住先fsg屌你

個時好多人憎佢

熱門咁多基post

開季得3個中堅都夠膽死

樣ok 同幾有韻味

Southampton boss Ralph Hasenhuettl has confirmed that Danny Ings had a positive COVID result after his side’s match with Liverpool.

"Danny Ings is out now. He is in self-isolation. He may have been contagious against Liverpool. We have had no other positives since.” #awlfc [bbc]

客觀分析黎睇最聯點輸
禮拜日早啲訓算

屌，即係等你有錢先簽
阿媽係女人

下季又話下季會有Big Signing，跟住次次就莫財莫財

最快都要三月先復出得啦
大家繼續睇兩位慢到爆炸嘅青訓中堅同深夜西波

宜家咪係好時機去永遠代替玻璃貼囉柒頭
奧子加錢換Sven Botman啦屌

身材幾好

屌咁VVD石頭爆出嚟㗎你老母？

佢大脾有肉
有時做運動 佢個body都有d線條同肌肉

冇圖?

屌急急腳賣走班文員冗員好過啦
坐多過踢

幾大波

.@JamesPearceLFC: "I was told recently that LFC weren't going to go for a short-term fix and I'm not aware that the club's position has changed since. Availability and money means they can't get who they want for the long-term this month." #awlfc [the athletic]

狂簽水貨次貨
以量取勝
三個臭皮匠勝過諸葛亮

.@JamesPearceLFC: "Klopp said last week Naby Keita would be back "soon" but he didn't train with the squad on Wednesday. Klopp shares the frustration of the fans and the player himself that Keita hasn't been able to stay fit and make more of a contribution." #awlfc [the athletic]

F$G真係諗住求其簽件水貨塞住高普同球迷把口就算

仲要夠膽死有兩個係文員底
唔會傷嘅，吳京

5號踢完 15號確診 踢之前都有test

F$G又贏

跌到落降班區先去調整呀好冇？

高普

係F$G會咁講就真

Wilson同古積會唔會做人球做到30

諗番起Luis Alberto 筆deal都算雙贏

擺明為左唔想買人吹VVD提早復出

Wilson 其實都仲有可能前途，
古積唔放真係雙輸

想知高普有日唔教利之後會唔會公開屌fsg

古積喺波圖踢成點冇乜留意但Wilson今季踢卡迪夫城好似廢咗 ojo都sharp過佢

期待
不過支那都要負上一部分責任。
搞個武肺出嚟累人累物，阻礙我哋進一步發展。

兩位分分鐘大貶值
古積喺波圖都冇咩表現

當初
13M放古積去哈化柏林
12M放Wilson畀般尼算啦

有25M都可以買到Sven Botman
好過宜家乜都冇
貪字得個貧

諗起屌摩馬高域呢啲想貪多幾m婆媽數最後免費放人走古積喺柏林兩季都踢得幾好 好來好去咪算 覺得佢幾有潛質但唔會踢到英超
至於Wilson繼續呢個態可能之後都上唔返英超

算死草算到自己蝕錢

呢啲好睇個球員自己做化，
球會都係當搏下姐

波圖呢D黑店球會最叻係拎南美兵炒賣, 冇炒賣價值既除非你好撚重要唔係出你黎把撚
諗起中島翔哉過到去又係雪到硬哂

搏咩呀，有人要都算偷笑啦。
唔通兩位會好過泰亞高同費托咩？

冇㗎啦，古積同Wilson準備用完一季之後退貨。

其實我覺得古積真係唔係咁差
屌你老母而家場場9981斬出佢聖母峰分分鐘好過出力子

早晨

你今日真主偉大咗未

特登起身捧愛隊？

日日呢個時間都未瞓

我今日要exam

嘻

場波好悶

深夜西波都睇

訓醒咁多gay佬扑野 以為入左利post

好凍呀

暖咗好多喎

.@JamesPearceLFC: "Personally, I'd take Eder Militao if he's available but we come back to whether LFC are prepared to go down the route of a short-term fix. If Real are prepared to loan you have to factor in loan fee and any obligation to buy and wages." #awlfc [the athletic]

Joel Matip will be given every chance to be available for the weekend having missed the last three games with an adductor issue. #awlfc [liverpool echo]

咁佢又真係每次復岀都唔會67

週4果d唔會睇啦

to all 唔識睇轉會news 既
借人唔計non HG
所以借人就唔使趕住賣力子

聖誕冬秋冠軍係唔係計埋呢幾場

Same

都係好凍

m到唔夠血氣

又要返工 又要鳩叫

咁只得一個答案
Weak

虧到

星期五

人生為乜
返工為乜
鳩叫為乜

比青搶對白

人生為乜

係借一開窗就借咗啦
放心啦，fsg一個仙都唔會洗

深夜都唔睇了
好撚嬲 上半季睇哂
全部西波 睇完嬲到訓唔到

借牙狗果件啦

你空虛你寂寞你凍
有無興趣入教

一早回哂塘啦，皇個件都仲可以搏下

無位REGGGGGGGGGGGGGGGG

Weak

即係只可以借英人？

終於回暖 星期一又凍過

HG可以買
外援就要de-reg一個

De reg Adrian 啦

暖得嗰2日
不如一直都咁凍

話時話隻希臘仔去咗邊

傷 出一場傷一場

都唔係 回下氣差好遠

奧子都要啦
夏天就應該放走

Jamal Lewis 𠵱家喺紐卡素做埋正選

咁廢又貴d

雖然希臘仔都唔勁

紐20m 買返去梗係做正選

諗起你地

Ya all motherfuckers need Red Pills

終於星期5 啦屌你老母

番6日呀

返6日唔撚易
#respect

開定903聽你知道唔知道

不嬲日日都聽早霸王

巧刺激

之後月尾好似又黎過

最易病既天氣

其實自己怕熱唔怕凍 所以凍正d
但又唔好太凍 太凍d囡囡會唔願露肉
所以拜託台長你了

已經打黑痴打左好耐

早兩個星期我都係
一陣可以做住野聽返早幾日果啲

渣ga

怕凍多d

咁weak咗少少

如果借住黎救命都幾好 2季佢出左30場都冇係皇馬

早兩年fm買佢打cm拍sms
入波仲多過前面3個

凍到全身僵晒咁難頂

有冇手腳30歲就有-1球？

有兩球添
Yen

2球won

都冇

轉做越南盾好似都無一球

聖人唔使儲錢

我都無
覺得自己好失敗係0

我係1

等你地班信徒奉獻

韓狗幾時會上返水

有點掛著？

掛住佢比人撚既日子

淫妹一有bias
連吸毒都係錯

未30
但照睇個勢應該無

黎緊幾季買利英蕉冠軍
唔好話1球
10球都冇問題

你痴線架

又想入錢落sofi
又驚倒晒賺左既零用錢落海

日元2球好小姐

屌 我咪借人唔計non HG quota
仲要係你quote 既comment 上少少

都估到條女係有左第2個嫁啦

咁咪好，快d死心

比清同oo都有聽

原來講緊森美我以為係oo

有比較先會講你唔上進

原來我地唔係講緊同一樣野

可能係oo打上去

聽到今朝條友要賣樓搬去元朗國就無聽了

我明顯無睇到 梳

「做好你而家要做嘅野 其他野唔好諗住喇」

垃圾APP

做咗假利兩星期，最近有咩大事發生？

琴晚東涌線條片有無 Backup？

屌 我自己fc 番自己發現係我fake news

唔好推

ok啦我呢啲高追散戶

韓妹失左蹤

前兩個Post係咪同琴妹炒大穫？

淨係見 Topic 咩咩和好如初

韓妹bb
我愛你啊

假利走la 呢度全部真利

下次深夜西波揮個手

冤冤相報何時了？
我叫佢哋唔好嘈
但佢哋已經反面

有冇掛住小妹

屌你老母做撚到仆街

以後還是朋友 還是你最懂我
我們有始有終 就走到世界盡頭
永遠的朋友 祝福我 遇見愛以後
不會再懦弱 緊緊握住那雙手

睇外地嘅利po
話星期日對獌
用Philips 拍Bino
軒隊打返中場拍泰仔同老母

夠竟用Philip 定波波頭好呢？

柒左幾場仲出咩

兩個都轉身慢 比福頭玩死都似

但軒打中堅有d....
都係打中場好d

- 對沙基利植髮一事無深入研究

屌你老母

又變番男人

兩個都係咁慢

又要向獌隻拉豬交學費
之前taa果份交好貴

我住在想你的城市 握著飛向天空的鑰匙

唉，堂堂上季英超冠軍
今季折墮到要用U23/U21做正選
DLLM FSG 冇錢就賣盤啦屌

明年保了壽命 誰說一定 有伴侶與東京
明年即使有熱血 初櫻初雪 又如何約定

唉, 屎味咖哩定咖哩味屎

有料表現好嘅青訓我唔拘
可惜兩位都唔係特別標青

其實首歌係ok嘅

多多G持小妹

冇上黎一排
有冇掛住小妹

阿正！？

有

因為想撚狗

因為今晚約左你

apple又一城門口等

若另結新歡更快樂 沒錯
你有天愛別人可以祝賀

好

死mk又扮毒撚

約埋一齊jump?

可以

睇嚟公墓員真係無得攞2本passport
會唔會大量人離職
之後政府收皮呢

點會
d人走
我就入去做

升職加薪好幸福呀

未必會搞鳩請咗嘅公墓員。
但係應該會由新入職同就退休嘅入手。

就退休嘅請食肥雞餐。
現職同新入職嘅就要宣誓。
後者就加多個背景審查，確保唔係黑五類。

屌 又飯氣攻心

睇到想殺人?

咁政府點都請唔到啲新嘅外國人

訓陣先囉反正你都係冗員
唔出現都無人知架啦

你先係冗員之最
幾時都可以見到你

死gay佬走開啦
依到2點-2點05分我話事

岩岩升左職啦 冗員

請食壽司郎？

orly?

係呀

我唔信

今日個外賣仔又半個鐘都未送到

自己食完比張單我

估唔到2021年仲有人要番工

做緊兒子

傻hi左

有錢人講野真係唔同D

廢話 垃

行完山

點解天氣咁好
但我望出去個天係灰

幾時養寵物

佢係鍾共 梗係唔洗返 屋企有個擂台

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

直頭想衝去幫易青含

日後 儘量別教今天的淚白流
留低擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收
也許豐收月份尚未到 你也得接受
或者要到你將愛釀成醇酒 時機先至熟透

其實易清係讀2清定翼清

跑完10000米了~
今晚天氣好好，有微風。
但好累。

易ching

如果太多牛奶味 朱古力味無掟企
等到朱古力味番番嚟 牛奶味又唔爭氣
啱味啱晒你

我讀易

有人讀易
而我就會讀易

我都讀易 估唔到有人讀易

讀易 咁都要問

你地死啦笑台豬弱智咁都唔識

一切以台長點讀為準

台豬 阿叔話你弱智

台豬 我係你就唔忍啦

台豬份人...

好大量

正確

【James Pearce Q&A 14/1】

James Pearce不定期Q&A同利迷互動傾吓波，當中包含佢所見所聞嘅球會消息及個人意見，最新重點如下︰

球員動態
- 假如馬迪普未能出戰雙紅會，大有機會再由軒達臣頂上中堅位置
- 泰亞高‧艾簡達拿應該會正選對曼聯，陣容亦唔會太進取
- 基達斷斷續續受傷患困擾對球員本人、高普及利迷同樣感到沮喪
- 馬迪普直到星期三仍未復操，上陣雙紅會機會頗低
- 基達及馬迪普快將復出，兩人同樣有質素，無奈地成季流流長真係唔可以倚重，傷吓踢吓穩定性欠奉
- 雲拿當續約未有新進展，雙方分歧極大，歷史證明大多數即將約滿球員談判唔順利下都係自由轉會收場
- 沙基利如果能夠健健康康，下半季將會係一件秘密武器
- 暫時未有意拆夥三叉戟賣走其中一人，但一切可能因應大環境而有變化，加上三人都即將三十歲
- 高普對英格蘭球證執法水平感到無奈，縱使有VAR協助，但仍然錯漏百出
- 文尼近期係三叉戟中表現最好嘅一人
- 祖達復出對前線用人有正面作用，最少可以四人輪換三個位置
- 或者表現唔理想，但阿歷山大‧阿諾點都要正選

轉會傳聞
- 著手長遠中堅目標人選，唔追求短期替工，如果高普有心儀短暫替工人選又可行其實都一早簽咗
- 球員可購性及缺乏資金下，一月買人應該無動靜
- 疫情下好多未知之數，夏天轉會窗係咩局面真係難以估計，FSG方針好簡單球會自給自足，有收入先有支出

個人意見
- 會借入米列達奧(Eder Militao)
- 基於希望見到雲拿當、泰亞高‧艾簡達拿及軒達臣組成三人中場線，會冒險出菲臘斯或域斯‧威廉士夥拍法賓奴鎮守中路
- 對沙基利植髮一事無深入研究
- 沙拿喺AS嘅訪問及經理人技倆似乎係想爭取加薪多於尋求轉會
- 中堅位人手短絀的確令人擔憂，有可能直接影響今季成敗
- 呢一刻雙紅會會係今季一場關鍵賽事
- 泰亞高‧艾簡達拿喺雙紅會嘅表現絕對係舉足輕重
- 82/83分左右應該夠封王，曼城始終係頭號對手

出一場傷三月

又屈我

收嗲啦

正到佐佐木希老公都要屌佢

著手長遠中堅目標人選，唔追求短期替工
姐係買幻幻

出面有個Post講大富翁
搞到想玩番大富翁4

中學成日玩卡版果隻大富翁

當初點解傳係佢？
佢老公講？？

Adam Lewis has joined League One side Plymouth Argyle on loan for the rest of 2020-21. His loan deal with French side Amiens has been terminated. [@LFC]

真，我都開始唔記得咩叫返工

仲未搵到？

屎塔肥凍齡咁好正

我頭先特登返去搵大學個Prof.
佢話正常就讀易
但係如果人名就讀易
如果你係想玩佢就讀易
仲有石器時代個讀音就係易

Hea搵緊
P.T Work life balance 緊

記者尋晚j完

屌 依家我都想返下pt算

有無人想像到星期日俾狗隊大炒係咩感覺

已經幻想緊成個波台會充滿住獌嘅精味

台豬： 屌你都廢撚事呀

依加都未夠4點
點捱到收工

你再反我真係人格謀殺你，唔好逼我

仲講爭標 唔撚踢出前4夠有凸啦 屌你

收皮啦利狗

證據呢

佢而家陣女人味真係屈機到

有冇利子知道邊度買"黃"既利是封抵屌?
上次去銅鑼灣見到都貴貴地

屌你波波頭0:1

食屎啦爆閘狗

唉，軒隊又傷埋

陣間就有人貼圖

仆街沙拿又炒單刀

呀泰都係一般啫

懦夫又派膠屌

嘩球證，DLLM 呀

livarpool

ab牛油手

炒緊7球仲屌

dlllm jones躝啦

大家re靴so下先

Bobby又網側

Mane Goal!!
1:1

不過越位
VAR我dlkh 呀

殘花敗柳

12m！！！！！！

請問 好想知道 這個世界 會有什麼人
願意把 第一枝槍 送給未經
污染的靈魂 雖然天地也不仁
若非必要 喚醒防禦的本能 能不能等一等

小跳步操刀

果條台仔真識食

老啦

你老母又話迪基亞廢左好撚多

勁既話就唔會失7粒啦

喂，又夠話麥龜好廢嘅

屌比連格入波恥辱

0:2
FT

入左青山台

仲有成班白卡牛鬼蛇神盲反群魔亂舞

咁應該見到綠魔

上面成班痴撚左線

VAR no goal

屌 完咗場都吹返球12碼俾獌

請問這裡是哭喪區?

Re靴so姐

屌你廢中，死要出宗師
沙短又係得五分鐘踢

反左jones未

落後獌6分
今季放棄英超
歐聯全力出擊算

真係開壽司郎係屯市

阿叔(被盲反Jones)
DLLM條撚樣幾撚時死

la子肯成團未

又jer

真心覺得好笑

3千去食志魂啦屌你老味！

圍左板好耐啦喎

就收工

慘
咁晏先收工

之前有69日大假未放
今年又有22日
一共有91日大假

痴撚線
點儲咁多假

以前可以換錢，依家唔得

係咪本身都多假再加ot補假疊出嚟

係

好撚屈 有22日假1年
我得20日

20都唔錯㗎喇

91日可以放3個月

你本身先番5日仲有20日年假
365-(52*2)-20=241
再計埋d紅日呀
你一年先番220日到
好撚尾機

公墓員？

冇可能，公司太多嘢做，上年最長攞咗14日

我都想
美國公司，福利幾好
但老闆反侵

365日要返220日工都尾機?

養狗嗎

我一年差唔多要番300日

仲有時出去開會，四點幾走人

奴隸

我上年唯一既長期放左17日

依家好多人失業，有份工，算係咁
做個快樂港豬，算

冇放過假

未返過工

早1個鐘姐

有港豬會快樂

係衰撚過奴隸

唔好再講壽司
19限聚令禁晚市禁到我想試既omakase都未試到

dllm
平均一個月都冇20日
嘆到

希望今年可以去朝聖
都想去埋蘇格蘭睇下謝隊

me 至少330日

點解一定要同差嘅比較
唔可以同好嘅比較

真狗奴才

午市囉

我一個月平均24/25日
真係on撚鳩
越講越覺得自己好撚慘

人生為乜

番工囉屌你

唔要

咁又係

點先番到330
自己做老細日日開舖?

點解唔食 又平d

自己做老細既話
330日就懶過西架喇

佢係賓賓

每個月得2.9日假
慘

氣氛唔同同埋晚市好似多幾道菜

性奴

比貴幾舊水食氣氛

不嬲食個景

窮人思想

本身上年plan咗去英國搵個fd順便朝聖 一場武肺咩都冇哂

又唔係好多而且你做完成日野去食餐好既感受係唔同

好彩2019年12月去左朝聖

🎯 Best pass success rate in Serie A this season (5+ apps)

🥇 Merih Demiral - 95.9%
🥈 Marlon Santos - 95.4%
🥉 𝗡𝗶𝗸𝗼𝗹𝗮 𝗠𝗮𝗸𝘀𝗶𝗺𝗼𝘃𝗶𝗰 - 𝟵𝟱.𝟯%

🗞️ Liverpool are reportedly keeping tabs on Napoli centre-back Maksimovic...

草多d錢，下次去玩耐d
去埋歐洲其他地方

今年我都有34日假淨
但又無旅行去 又儲唔到好多落下年
都唔知放黎做咩

e+搞到我都想去睇埋謝隊

利Post奴隸排行
1.阿叔
2.比青

持續觀察但唔買/賤價bid 最後聲東擊西買個幻幻 最已陣

死撚左去算啦

珍
今日同人比較完之後
明白真係無比較就無傷害

5年前去過Ibrox 不過無睇波

又番得多工又無錢
真係DLLM臭

台豬你都成日去英國

咩時間去，聽聞冬天都幾凍

2次姐

而家買隻新ps4手掣係咪好儍豬 但又壞壞地

你有架公司車，周圍去下，時間過得好快

去讀書 1月至5月 係好凍
仲差少少見到會然奧奧

第1次就係我地緣慳一面個次?

哩啲野係留比唔使番工既人諗

係 睇＃557

Andrew Robertson (On Rangers dominating the Scottish League): "Obviously it's a difficult situation coming into LFC’s training ground where everyone loves Stevie and wants him to do well. I want him to do well, but I'm a Celtic fan and I've been brought up not to like Rangers!"

啫哩反謝隊

機會黎啦
All in 獌

愛返工力量

我18

星期日係唔會想周圍去

返緊工既
又要諗點樣先可以享受下份工

當年只差一步

屌你老母狗巴 又送車尾

好耐無出過屯門

咁串去坐黨鐵囉

點解你地可以咁多假
禾得12日

仲好意思講出黎

而家有PS5現貨咩

有狗巴月票

想死

光頭光到咁撚靚仔

身高近190！地表最帥和尚袈裟下藏八塊肌 狂吸84萬粉

但皮膚明顯差左

靚仔就係靚仔

唔好惹朕

係咪好大分別
暫時身邊得一個fd買咗

憫情

我都等緊
平行時空
等左10分鐘，個App 過左5分鐘

屌你都走 即刻反佢枱都得啦

庇護工場囉

屌5分鐘等左15分鐘

我係個app突然由5分鐘跳去2分鐘

樹淫妹見到奶西咁威猛
公司水浸都似

最後俾黑鬼屌

大j

臨走前仲唔係樹仁妹面前威返次?

唔自卑邊有資格做利仔

軒隊踢波時可能都係咁

真

全體女同事都係啦

男同事都係

Liverpool in contact with Dayot Upamecano's representatives
Club is also interested in Ibrahima Konate [@cfbayern]

個個都好似三峽大壩咁樣決堤

Contact啫嚇我唔到既

感情對沖

馬會又派錢

啲女排洪咁款

LFC: Hello Upamecsno, this is calling from Liverpool, how are you lately, remember to watch our match vs Manu this Sunday, bye.
Upam: WTF is that

我鐘意楊愛瑾多啲

狐狸精

圖 ???

咁就要懲罰佢啦

2021年1月15日
Fsg同股東死哂全族味？

佢d紋身勁正囉

咁比幅圖畫你睇我睇女

屌過紋身妹就明

Konate仲勁好似

屌你地班扑街
冇圖都可以討論

今個窗都唔會有人黎

miki唔係都shortshort地咩

我都有紋身 岩唔岩？

佢咪story影間餐廳

冇佢ig

好似做二奶玩到個大婆癡線坐正埋

原來係佢

澳門咖哩王好正

有冇人有丁tifsir
好撚正

好唔真實

買獌1000蚊
獌贏拎去book房同fd玩
利贏當支持愛隊

- 疫情下好多未知之數，夏天轉會窗係咩局面真係難以估計，FSG方針好簡單球會自給自足，有收入先有支出

FSG萬歲萬萬歲

喔 愛你沒差 那一點時差 喔～
你離開這一拳給的 太重
我的心找不到 換日線 它在哪
我只能不停的飛
直到我將你挽回

嘩屌牙正code呢

咁鹽濕

Fsg
股東又拎呢段野自瀆

得啦 全利post都知你有女係面前都忍到啦

以為你jER肥倉

唉屌你老母有d病

Liverpool are preparing the exit of Georginio Wijnaldum and have eyed Udinese midfielder Rodrigo De Paul as his replacement. (Daily Express)

牙琴

最好病撚死

- 假如馬迪普未能出戰雙紅會，大有機會再由軒達臣頂上中堅位置
上場對修咸頓咁出完先豬波

- 泰亞高‧艾簡達拿應該會正選對曼聯，陣容亦唔會太進取
冇後仲要冇前，等輸？

- 基達斷斷續續受傷患困擾對球員本人、高普及利迷同樣感到沮喪
- 馬迪普直到星期三仍未復操，上陣雙紅會機會頗低
- 基達及馬迪普快將復出，兩人同樣有質素，無奈地成季流流長真係唔可以倚重，傷吓踢吓穩定性欠奉
兩位有價好賣啦，打一場唞兩場

- 雲拿當續約未有新進展，雙方分歧極大，歷史證明大多數即將約滿球員談判唔順利下都係自由轉會收場
Thank you and good luck Gini

- 沙基利如果能夠健健康康，下半季將會係一件秘密武器
都要高普肯出佢先得㗎，三年嚟坐多過踢

- 暫時未有意拆夥三叉戟賣走其中一人，但一切可能因應大環境而有變化，加上三人都即將三十歲
等到三位貶晒值，身價跳樓先賣？

- 高普對英格蘭球證執法水平感到無奈，縱使有VAR協助，但仍然錯漏百出
Good Night Show 全民造英超，唔意外

- 文尼近期係三叉戟中表現最好嘅一人
Agree

- 祖達復出對前線用人有正面作用，最少可以四人輪換三個位置
明知佢咁重要，太公波畀佢打半場攞比賽狀態算啦屌

- 或者表現唔理想，但阿歷山大‧阿諾點都要正選
等睇右路畀大慈善家爆死

轉會傳聞
- 著手長遠中堅目標人選，唔追求短期替工，如果高普有心儀短暫替工人選又可行其實都一早簽咗
買個Sven Botman做長遠發展打算啦屌，冇晒中堅啦屌

- 球員可購性及缺乏資金下，一月買人應該無動靜
- 疫情下好多未知之數，夏天轉會窗係咩局面真係難以估計，FSG方針好簡單球會自給自足，有收入先有支出
得啦，知啦，又莫財呀嘛。
早知係咁就唔該平少少賣走班用唔著嘅冗員啦屌。

個人意見
- 會借入米列達奧(Eder Militao)
不了

- 基於希望見到雲拿當、泰亞高‧艾簡達拿及軒達臣組成三人中場線，會冒險出菲臘斯或域斯‧威廉士夥拍法賓奴鎮守中路
至少好過神軒做中堅啦。
不過買人啦，兩位青訓都唔夠班呀屌。

- 對沙基利植髮一事無深入研究

- 沙拿喺AS嘅訪問及經理人技倆似乎係想爭取加薪多於尋求轉會
接受完訪問之後一場都冇好過

- 中堅位人手短絀的確令人擔憂，有可能直接影響今季成敗
係人都知，係 F$G 詐唔知

- 呢一刻雙紅會會係今季一場關鍵賽事
冇一場波係唔重要嘅

- 泰亞高‧艾簡達拿喺雙紅會嘅表現絕對係舉足輕重
都要隊友打醒十二分精神

- 82/83分左右應該夠封王，曼城始終係頭號對手
起碼要85分啦

係 我忍都無忍 完全無性趣

咁死毫無意義

本身都唔見得有咩意義

呢件好撚勁

唉，又係中途被放棄

三位幼幼左閘
Adam Lewis
Yasser Larouci
Morgan Boyes
冇個掂

當米拿係幼幼咪得囉

四大皆空了

覺唔覺得水貨生番兩邊頭髮出嚟之後就開始廢番

咪quote拉

G 持

Sor

唔使

IT 逆市請人跳槽加人工

14

Joel Matip "close" and could be available for #LFC v Manchester United if he trains over the next two days.

0

我哋呢啲係叫謙卑
唔係自卑
再講過

遇過太多人 很吸引 偏偏不相襯

大傷過

又係 feel interest 當 bid 咗
bid 咗當買咗

被人迫和就人財兩失
買多少少+1先穩陣

仲有成班阿叻上身嘅盲反唔該

港女靠對腳都夠做啦

奴工

呢首中學成日loop
而家不了

佢對腳成日仁boot

呢個player maker黎太上腳 唔係好有機動性

要里昂個牛娃/Napoli 個fabian ruiz好過啦

2個都係23年完約

乜撚嘢
中東佬會童顏㗎咩

dllm
屈咗我幾耐
圖又冇
tg邊有人擺自己相做icon

一路都唔係話你icon
係話你user id同四五個中東佬撞名

吓
會撞嘅咩
唔係獨一無二嘅咩

你自己試吓
差一兩隻字都會照彈

圖定老母

唔得
你send俾我睇下
我都仲係嗰個user id

上面咪貼咗ig

咁講好似係
同力子風水頭一樣

這樣的51我可以

..

搵人鏟鳩哂佢

百合子好靚WO

百合咁撚屈我夠可以啦

大家知人妻咩料啦

今日有個po講個韓妹51歲
整容整得幾靚

我可以同你講唔係

明曬

點解樂子咁都仲可以ff

佢平時都應該睇住啲50路

❗️Jürgen Klopp is interested in Udinese midfielder Rodrigo De Paul, talks are on the way but #LFC might need an official offer of close to £35M or more to force their hand. [@CorSport]

Georginio Wijnaldum has given the green light to Ronald Koeman and Barcelona to sign him. [@DiarioAS]

Barcelona’s financial state doesn’t give Koeman much optimism, and his current priorities are Eric García & Memphis Depay - The two signings along with Wijnaldum are part of his plan. [@DiarioAS]

今次我終於post news快過牙琴

CorSport
Daily Express

Jurgen Klopp on players trying to win penalties: "I can 100% honestly say I've never ever mentioned something like this with any player I have worked with. Am I surprised someone is talking about what I have said? No." #awlfc [lfc]

Klopp on Mark Clattenburg: "When people like Clattenburg speak now, it says much more about them than it does about me. I have no skills for playing mind games, that is my problem."

Klopp: "I am not Sir Alex for different reasons."

Jurgen Klopp on penalties: "Sadio Mane was fouled against Southampton. There was the handball. There was another situation where Sadio didn't go down. Against Newcastle, the keeper had his hands around Sadio's legs." #awlfc [lfc]

Klopp: "Sadio didn't go down. I never asked him why. It's the referee who should make the decision, not the referee. People who say Sadio is a diver - it's not right. I don't want penalties which are not penalties."

Klopp: "Dermot Gallagher on Ref Watch says neither fouls at Southampton were penalties. I don't want penalties that aren't penalties but if there is one, it would be nice as it is part of the game."

Naby Keita not available to face Manchester United due to injury.

OFFICIAL: Wayne Rooney has confirmed he will retire from professional football following his appointment as manager of Derby County.

賣未

賽前暗串

真 成日被人話我個樣似高中生

唔知30歲會唔會仲係咁嘅樣

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛
願我永遠記不得我正身處現在

童顏一個唔覺意老得勁快
尤其30歲之後

圖？

通常個樣同年齡差太遠嗰啲
個人都好樂天
好似冇煩惱咁
有個ms三十尾
但似廿幾
同後生佢好多嘅人都傾到計

做到朋友

最friendly嗰個快啲開group

📊 𝗧𝗼𝗽 𝗰𝗼𝗻𝘃𝗲𝗿𝘀𝗶𝗼𝗻 𝗿𝗮𝘁𝗲 𝗲𝘅𝗰𝗹. 𝗽𝗲𝗻𝗮𝗹𝘁𝗶𝗲𝘀
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Pʀᴇᴍɪᴇʀ Lᴇᴀɢᴜᴇ (ᴍɪɴ 5+ ɢᴏᴀʟs)

🥇 𝗦𝗼𝗻 𝗛𝗲𝘂𝗻𝗴-𝗠𝗶𝗻 - 𝟯𝟳.𝟱%
🥈 𝗔𝗹𝗲𝘅𝗮𝗻𝗱𝗿𝗲 𝗟𝗮𝗰𝗮𝘇𝗲𝘁𝘁𝗲 - 𝟮𝟳.𝟯%
🥉 𝗗𝗶𝗼𝗴𝗼 𝗝𝗼𝘁𝗮 - 𝟮𝟱%

signal 死ser咁搞笑

Elke

明明第1季個頭都好爆炸下

痰罐宗

終於到佢

靜到
去其他地方圍爐算

訓啦柒頭

咁都識到人

咩泥？
講自己初嘗禁果嘅經歷？

ex有幾仆街

得十幾條友
chat到9up咗成個鐘
add咗幾條友

勁mk
成件事好撚狗公

add咗一條女咋
社交禮儀啫
我不嬲friendly

係 可以叫佢韓仔

咁有幾仆街？

做女仔真係好，
有心事有十幾條友陪你傾計

話分手周圍唱屈條女俾帽佢帶
跟著又想復合

下世無西真係唔游咁快

我想喊都冇人同我講句嘢

上網扮下小妹得唔得？

我想哭 你可不可以暫時別要睡

真
女真係大曬
條條女都成堆ex
真係當我gay係咁同我講

一個人原來都可以盡興

漆漆黑黑的荒野 孤孤單單上路

你有完整家庭啦

定你真係gay

無人信呀嘛！

青春請您歸來
再伴我一會

女同仔諗野思維唔同
好易分

dllm

過幾招嚟

我係好多行為性格似女
但真係鍾意女

冇女鍾意係要檢討吓

你地角色塑造得唔夠深入

好多0仔未開發前都係咁講

你點知的

啊～下啊～下～啊下啊下啊～
青春 ～ 總失去莫名

巴打追女仔應該有返咁上下功力

以前中同又係行為性格似女，
問佢又死口唔認，
最後都係同男拍拖

唔識講
打字通常feel到
有啲細緻位通常係女先會咁講

我同女其實唔係好傾到計
冇咩女仔fd
但通常fd咗都會同我傾下感情嘢

我有同女拍過拖

有丁絲

但會唔會係你暗戀對象黎

有1,2個係
人總是口是心非
講自己唔想講嘅嘢

一個有意一個無意
就做咗好知己

你要加油呀

Liverpool are waiting for Gini Wijnaldum's final decision before deciding to pursue a new midfielder. They are already looking at players like Yves Bissouma. Renato Sanches is on LFC's radar for several months now [@FabrizioRomano]

Kostas Tsimikas has also returned to #LFC training this afternoon.

BREAKING: Joel Matip trained with the #LFC team this afternoon. #awlfc [lfc]

Liverpool could be offered a chance to solve some of their defensive woes after the club were made aware of the availability of Real Madrid centre-back Eder Militao. #awlfc [@RealKevinPalmer]

買左人

Signal仲死緊？

咁都breaking

唉 唔想返工呀

YNWA

今日有得day off

路神用勝利者姿態回歸利post

我真係好鐘意返工
搵到人生意義了

咁啱嘅我都係

放假你都咁早起身

我返工

狗奴才
恥笑開始

有利迷比美國制裁

仆街 紮醒左 小妹真係命苦

長訓啦你

董伯伯？

譚耀宗呀

奶西咁惡毒

咁日日叫春啦你

真以前都可能會咁 而家不了

用番WhatsApp算

夏天先到？定係家下有得用

屌那星 9點就醒左 真係奴隸命

七點幾醒

邊個話我放假

最好依家用得啦 借半季都好

奴隸
恥笑開始

利po死左🥺🥺

好想叫春🥺

我嘅訴求係返工

我地呢班打工仔
一生一世為錢幣做奴隸

用緊tg

唉屌

比狗返緊工？ 咁得閒咁

利子TG重開？

比老細一路屌
一路上黎9up

請告訴她 我不愛她
笑著難過 自我懲罰
想終止這一切掙扎 橫了心 說真心謊話

別告訴她 我還想她
恨總比愛容易放下
當淚水堵住了胸口 就讓沉默 代替所有回答

毫無營養的利po

食壽司郎咪有營養

咁撚on9!!

星期一生日 希望然波慶祝

生日快樂

俾死敵破主場不敗是100%

今年49000仲要作客咁勁

原來制裁中譚耀宗抵撚死
14年亂用ynwa呀拿

記得修頓贏波嗰日
嬲到喺街大嗌垃圾利
嗰陣六點
好彩條街冇幾個人

屌你原來係你
嘈撚醒我訓覺

屌你呀生日都燈

記得有幅圖係有個市民係街邊撞到佢 大大聲同佢講YNWA
第一次睇笑撚左我5分鐘

D 利迷真係痴撚線

今日你生日喎
唔見你出嚟慶祝嘅

要開啦

入咗今際之國

10 大官網印字排行榜
10. AB
9. R26
8. TAA
7. Jota
6. F9
5. 牙泰
4. 神軒
3. 文尼
2. 沙拿
1. VVD

估唔到係VVD最多人印 以為會係沙拿

明奴都無

唔開signal?

第6

今次希望加我

其實好多都有

signal會show phone no.
要私隱點都tg
tguser name直接 add

我出櫃會認嘅

JOTA抽嬴雙閘

新黎又有表現好正常

tg其實真係幾好用
如果可以一個用phone no. add人嘅ac
同時可以用嗰個phone no.
開個只可以user name add人嘅ac
咁就正
朋友同陌生人都可以兼顧

其實明奴先係高普體系最重要嘅位置

第6咪明奴

唔怪得老母想走勝利11人得番佢，高美斯同邊爐冇喺10大

林婷搵上門

可能一早開左但無加你
利申 無人搵過我

正

MCM我都可以

今晚冇乜邊場好睇

係
所以我約左女出街算

我最多算煩同柒啫
唔好bully我

唔慣叫F9

忙到閪咁

我諗緊拎舊個件去街印 但好似無間有老母字

邊2位ching搭狗鐵格劍

個閪會有幾忙

繁忙過公廁

幾好笑

認真呀屌你

已經唔記得佢咩樣了

Naby Keita has also returned to #KFC training this afternoon

祝你年年有今日

KFConsole

格黎屋同你用同一個牌子既電視,而佢又零晨起身睇電視

賣佢去金拱門炸薯條啦

留佢係晏菲路鋪草皮算啦

m記少左請殘障

以前試過，但你應該唔夠我當年恐怖，睇完午夜兇鈴無耐之後有一晚，喺房瞓瞓下部電視着咗
之後我估應該係我瞓覺擺個搖控喺身邊，high到之後開咗

咁你要轉會

啦P 改埋啲咁既西名唔記得

曹永廉

奶西=49000

隔離屋賣左 下手裝修緊未入伙...

訓訓下hi到遙控啫

隔離空宅
冇咩野既

好彩琴晚無睇總有一瓣係左近 唔係實驚到瀨屎

開著個部係廳電視... 全部人入晒房訓教已經

咁應該係有鬼

去到今日仲捉鬼

傷兵復出猶如強援加盟

仲以為係新利子

死左先有鬼

企得耐跟住傷咗

keita換can好過
can又打到中堅
至少又出到場先

開個TG唔俾女入

靜電啦

韓妹走咗之後
應該都唔會再有女
咁你開啦

小妹想入喎🥺

咁要俾埋綠魔入

我開嘅話你會唔會入

小妹都想john

即換

終於收工

屌你咁早

老細無番自己放自己

poor milner

你部電視係咪LG?

唔好pm水煙相俾我ok?

我邊有咁污

user name？
add咗bb先

好似係

LG祖傳壞法，成日都會咁壞，我個friend 個LG除咗會自己開，仲會自己轉台，一開始佢都以為做咩咁猛

咁進取嘅依家啲人

溝女唔進取
唔通等女同你表白

又串利子

馬貼train返

咪屈利子訓埋同一張床都唔會有事發生

岩岩踩單車見到有條女著sport bra又踩road bike，烏低身睇哂事業線，仲要細細粒勁cute cute

利申：無圖

咁都唔同我say hi

下次一齊踩我做單車ok?

一言為定

細細粒勁cute cute

咁我唔驚了

買左清漉飲了，係幾好味不過佢個回甘原來係甘草粉感覺上有少少取巧
下次買茶葉試下

佢尾個陣甜味真係
佢隻凍頂茶葉都好正

但係賽前熱身會受傷

下一課就同雞達一齊skip 啦 仲賽前熱身

乜唔係

我係

你飲烏龍定茉莉
同埋你點知佢係用甘草粉

比username我
等我過兩招俾你

樽裝涷頂烏龍，成份個度寫住

笑撚死人

唔等女溝做男人托柒啊

倉肥

我好似太chur
應該主動留tg先啱
佢開始有戒心

千里烏龍同茉莉係寫甘草

奧燒解約

hugo1991

打咁大篇就係想以自身經歷去代入人哋 而其實自己先係個毒撚

唉
咁只好add我老死牙米先
得佢tg

Joël Matip trained yesterday and is expected to be put through his paces again today so may return to the team tomorrow. #awlfc [paul joyce - times]

誰都沒錯 都認真地愛過
在命運面前才懂人有多脆弱
阻止不了誰離開我
我 是深深地愛過
沒有人能取代 你在我的心中
你從來沒有離開過 如果你要走也帶我走

等睇趕住出 翻一放二

做咩爆我TG出黎...

50k週薪簽佢

你地一齊住

啲女仔著長boost/ Dr martin好正

樂子化

宜家阿狗真係狗也不屌

看到9434 0634 看到他呼喚你
用了一整個晚上偷聽你
我卻聽不出轉機
有個他要搶你 來電找你
我怕黑都因為你
害我不敢看你電話 驚識穿你

韓妹有冇著

危險野唔做 自己google

果晚點著？可以令你一見鍾情💘

睇哂本書未？分享下啦

依兩日返工都好多野做冇睇過
打機個女仔好乖

好mk好正

我地等你分享

咁都仲記得

成日覺得係矮既先著Dr Martens

ass